香港開埠以來最年輕警司係幾多歲？

柏林仔35歲做到既話算唔算香港最偉大傑青
值得表揚

咁細個年青有為

禿鷹咁勁？

勁乜鳩？

早十年見過有個勁靚女Madam以經係唔知邊個區既總警司，好似29咋。

應該用特殊技能上位的。

總警司29唔係好信，係咪總督察咋

眉清目秀.jpg

有冇相睇下

龍咁威特種閪慰

29無可能總警司啦
小紅姐一開始個post喎

咁柏林仔40前要做到總警司威過大sir先得

柏林仔係咪有後台 升得咁快

有啲似劉馬車

佢老豆係咪警察

咁覺得佢形象好 升佢都有so

同埋一定有識人啦

聽過講話其實一早入職已經揀定邊啲人係會接班的，大多都會係根正苗紅，所以升得特別快，除非有意外

陳欣健29歲升警司
但佢個年代唔排除係...所以兩年後警廉衝突既76就轉行